[唔清楚聽日去邊既人黎] 8月5日全民大罷工/不合作運動

有私家車既渣車出黎, 冇私家車既就跟上面個表去就近地方

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

推

Push

推！
塞埋銅鑼灣仔仲好！！
我地要令不敢罷工既人都可以有理由罷！

去唔到七區去邊好

幫推
請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

塞炮台山自然搞掂
建議塞埋調景巔同各大轉車站

唔係7:30呀！
好多打工仔7點半已經落左車！
5:30呀